好女人vs性

有個女朋友 未做老婆 你會揀邊type

1. 好女人好老婆 性格perfect 不過得錫同攬 無得扑野 火都唔幫你出 要等到結婚 耶撚=正皮

2. 普通女仔 比人吊過 性格正常 有得扑野= 負皮

頭先個post 出得7 再出過

自己都比左負皮

又唔係未屌過
真係遇到1既
緊係揀1

1
即刻同佢結婚

咁點解決需要

屌

一個耶撚破壞晒成個1

和

啱呀，都講到咁好 洗咩諗

老虎蟹都1

冇人係PERFECT
只係你唔知
再講佢係耶撚, 果斷負皮

一個會幫你出火嘅女人 先係好女人

原本想正評
但一見到耶撚就

前者等戴綠帽啦
你估佢會陪到你結婚？

過來人

諗起要打多10年飛機...

簡鍾意啲嗰個

矛盾只因深著

吊你老母

耶撚但係性格完美？

好緊湊 仲以為係一面倒負皮

耶撚冇好人

正評果啲點解決性需要